南生圍放火件事告一段落

一句CCTV壞就無人提

香港人最善忘，輿論亦都係最無撚用既野，因為一定撐唔到三日，無論幾大件事都好，幾大既公關災難都好，只要你堅持三日唔跪低或者拖足三日，之後就無人會再追究

利伸我都唔記得左南生圍單野